其實個颱風有冇申請不反對通知書

無既話算唔算非法集結

大量水非法集結

暴徒 勾結外國勢力

暴風

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

今日d雨水
幾日前係菲律賓個邊扯上天變成雲
好明顯係外國勢力

個風收左錢 係美國佬製造出黎

警察叔叔仲唔即刻飛上去阻止同佢打過

冇 仲唔啲放催淚彈你老母

on9 d水南海黎架
南海主權=中國
好明顯係江派同習派內鬥緊

岀面橫風橫雨 好撚驚 要報警求助

天文台approved

韋帕

鬼佬名嚟

Confirmed 勾結外國勢力

天文台勾結外國勢力 涉嫌亂港

天文台可恥

強烈譴責外國勢力韋帕搞亂香港

red alert

個風撐警先會告非法集結 而家佢搞亂香港實告暴動

點管？

Be water 點拉佢

收到風 美國NASA研發到最新天文技術可自由產生颱風及控制其移動路徑
呢個颱風肯定係美國整出黎 令香港人無得返工
為香港經濟帶來重創
外國勢力插手中國內政絕不能容忍
請廣傳!!!!!!
已Fact Check

幾時玩膠開記者會

收到風，依家韋帕（黑社會堂口）吹大雞，會喺香港十八區突襲，周圍見人就打！請廣傳！🙏大家小心

有個台灣歌手叫x韋帕
以颱風之名，實情係台獨思想入侵香港
藍絲堅守住，唔好放工呀，否則等於支持台獨/港獨呀

#恥與為伍

罷工罷市罷課正式啟動

黑警仲唔快d乘機試下架水炮車射鳩個風